# RGAA 4.0 - Theme 9: Structure of information

## Criterion 9.1

> Dans chaque page web, l’information est-elle structurée par l’utilisation appropriée de [titres](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#titre) ?

* [Rule 9.1.1](Rule-9-1-1.md)
* [Rule 9.1.2](Rule-9-1-2.md)
* [Rule 9.1.3](Rule-9-1-3.md)

## Criterion 9.2

> Dans chaque page web, la structure du document est-elle cohérente (hors cas particuliers) ?

* [Rule 9.2.1](Rule-9-2-1.md)

## Criterion 9.3

> Dans chaque page web, chaque [liste](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#listes) est-elle correctement structurée ?

* [Rule 9.3.1](Rule-9-3-1.md)
* [Rule 9.3.2](Rule-9-3-2.md)
* [Rule 9.3.3](Rule-9-3-3.md)

## Criterion 9.4

> Dans chaque page web, chaque citation est-elle correctement indiquée ?

* [Rule 9.4.1](Rule-9-4-1.md)
* [Rule 9.4.2](Rule-9-4-2.md)

